屌youtube個交友app廣告真係好on9

有時喺巴士睇片
睇睇下有條女訓喺到對住你笑
隔離啲人以為我睇緊鹹片